對藍屍仁慈，就係對自己殘忍！

果班仆街仚家剷唔使可憐！

阻: 燒廢老會跌民意

有幾多手足畀差佬射低左？

有幾多手足畀差佬打死左？

藍屍燒得果少少算得係咩

岩呀

邊個再可憐藍屍既邊個就係鬼！

無撚有錯

會輸民意架，所以一定係假既

輸邊個民意

邊個對藍屍仁慈，邊個就係鬼！

講撚咗十萬九千次

粟一燒經救援後無大礙，大家唔使擔心

我會幫佢祈禱。望佢唔好死

非常同意，藍屍不犯我